NYT刊登葉劉投稿"HK is China, like it or not" 參議員Hawley: 無恥為中國辯護

"下次要登咩? 維吾爾人就係囚犯?"

詳細就唔po足啦 驚大家睇到車爆mon 以下節錄:
HONG KONG — No amount of outcry, condemnation or sanctions over the Chinese government’s purported encroachment in Hong Kong’s affairs will alter the fact that Hong Kong is part of China and that its destiny is intertwined with the mainland’s.
...
Hong Kongers who wanted the city promptly to return to peace thought the authorities’ handling of the situation, which dragged on for months and grew more and more violent, was incompetent. For other locals, many outsiders and apparently much of the global media, a people’s legitimate quest for more democracy was being suppressed.
...
Something had to be done, and the Chinese authorities did it.
...
The scale and frequency of antigovernment protests has now subsided — thanks to a national security law for Hong Kong promulgated in Beijing on June 30.

頂得順嘅就入去睇全文

至於NYT係咪抵屌呢 我自己就覺得係50/50
因為呢篇都擺明係Opinion
你可以話唔關NYT事 但登咩Opinion某程度上又好似反映到份報章立場?
咁你話NYT係咪應該完全唔po 見佢係葉劉就彈回頭呢? 又好似唔係
班支共走狗又一定大造文章 (not that we should care)
咁你話支共走狗係咪值到比位佢咁大外宣呢? 又好似唔係
但其實呢班仆街就算再黑人憎 有時你係要比air time佢先有noise
好似上次腳膠大使上BBC比人撚咁
所以就.....I can't tell

咁你話支共走狗係咪值得比位佢咁大外宣呢? 又好似唔係

冇架 nyt出咪反而畀更多人見到ccp有幾賤囉

美國商務部表示十分認同

咁到底要唔要made in Hong kong呀

梗係要比外國人睇埋葉劉戰狼上身有幾英勇

"let me finish"
"you are interviewing me"

made in China, like it or not

美國：以後正式當香港=支那
對港全部政策同支那一視同仁

咁係咪要鼓勵多D人去投稿加速先得

Nyt 左派總係ff China=utopia

所以港貨賣去美國咪要貼Made in China 囉
藍絲唔好怨，與祖國同樣待遇，係葉劉幫你爭取的

NYT 左膠，奶共野（係共產主義，唔係中共），你想點

根本不切實際實際possible =/= feasible

on second thought
我要將頭先講嘅50/50 改成 30/70
因為醒起上次GOP senator Tom Cotton登文後
NYT editor比人圍插到要辭職

New York Times senior editor resigns amid backlash over controversial op-ed
A senior editor at the New York Times has resigned amid a furious backlash over the newspaper’s publication of a controversial and unfiltered comment piece penned by a Republican senator.

The article by Tom Cotton, junior senator for Arkansas and a fierce ally of Donald Trump, titled Send in the Troops, called for the president to invoke the Insurrection Act of 1807 and use US military forces against citizens to quell unrest sparked by the death of George Floyd.

In the days following its publication on 3 June, numerous current and former Times journalists criticised the decision to run it and the newspaper added a note to the essay on 5 June conceding it “fell short of our standards and should not have been published”.

Push

其實係咪奶共個人自然會柒
呢兩條友明明英文底都好 但出黎個效果就係咁滑稽

定係佢地用心良苦用返D HK English
驚英文太好比人話戀殖

要sell d 柒野
又唔想俾人challenge
咁咪要用呢d又霸道又柒既方法

咁你都拉 有咩得罪你

戰狼出征

多謝葉劉支足爭取XG與祖國同樣待遇

不過之前睇鏗鏘集
有心打響made in HK個brand嘅人真係無辜中箭

日常生活中，有不少產品是香港製造，美國早前宣布由香港生產並出口到當地的產品，須標示為「中國製造」，實施日期雖然由原來的九月廿五日，延至十一月九日，但這項措施對廠家有什麼影響呢？在中美貿易的狹縫中，香港品牌又如何繼續下去?

邱騰華快d出返篇腐乳文反擊

自己友呀

貼返葉劉篇野去中囯
貼到中囯係狗都知
一定成中囯都贊成葉劉

睇下佢點面對 所謂香港 果D商界

推 [12送中港人］twitter戰線整理 - 分享自 LIHKG 討論區

葉劉勾結外國勢力?
如果Hong Kong is China, 點解12港人係香港坐船去中國會比人拉?

made in China , like it or not

連登仔：知唔知咩叫投稿，nyt係中立㗎

兩家優勢攞哂，點會無辜，係要揀㗎喇

可以睇下 #25

NYT呢個做法同香港立場新聞一樣

點解當日我屌柒立場狂出法律界五毛的維穩文就遭人抹黑
呢單野就大家走去屌NYT

呢個就係我要提醒大家要有一致性
唔好先有立場(護航/咬死)再推砌理由

香港抗爭經常有內部分化都係因為慣性搬龍門,對人不對事

pinned 有講
佢都dislike Tom Cotton不過照插NYT

其實呢句係點解?

"你鍾唔鍾意都好 腥港就係終國"

There’s a reason many of us dumped our NYT subscriptions. This is very much on brand for the NYT.

邊有人咁講 又屈

This is authoritarian propaganda. If there isn't an immediate retraction, apology, & the editor that approved it fired, I'm canceling my subscription.

Is it really a good idea to post a piece that says fighting for democracy is bad, and that Hong Kongers should just accept that the Chinese government can arrest them arbitrarily with no due process? That not being inconvenienced by protest is more important than human rights?

Senkaku Islands are part of Japan, like it or not.

我覺得NYT 呢d 先係助攻喎
今朝收到一個本身對亞洲/中國政治冇咩興趣既美國白人朋友 forward 左呢篇比我
話原來pro-beijing politicians 係咁on 9
利申︰住nyc

share埋 #6 比佢睇
太長嘅你揾有3 mins精華

Ching 啲po點解成日咁少comment

Ching 好慘

英文無人睇
我仲發覺好似有人stalk我咁負皮
成日開完無耐好快見到有1負皮

LM

可能因為我有排係咁狙擊fake news
有班人block我?
呢D都係active users

狂推fake news仲要屈人毛嘅Huniu #294518
美國海軍陸戰隊演練模擬行動：為香港量身定做！

驚爆！拜登之子黃色視頻、虐童視頻，45億美元協議被中共內部高層爆料給美國司法部

一個經常po content farm嘅 暴支膺懲 #32511 全部moptt
又爆！支那火箭升空失敗 火箭成功發射率近0

厲害了！支那造出人類首隻無人戰艦！

如果一路都係無人睇
可能真係唔再開po做返CD-rom算了
如果要fake news 標題黨係連登先會多人睇

比埋佢睇:

Opinion

你估人地NYT 好似你地兒登仔同右媒咁淨係識出對自己有利又未fact checked 嘅文咩

係咪要好似fox news oann大紀元咁樣先受呀

自己睇pinned啦 ON9

講撚到明Opinion 你講來有春用
報章立場要中立要2 邊都報你班兒登仔係到攞來屌
你估人地美國好似支那咁呀

唔知人地媒體個credibility 點樣來就唔好衝出來柒啦好心
連HKFP SCMP 立場新聞都屌埋一份
大紀元Fox News 呢d 岩聽就攞哂來打J

真係r/worldnews 都未撚上過
r/worldnews 大部份有關支那係香港嘅所作所為都係由SCMP HKFP 來報
兒登仔應該睇都未撚睇過

最撚有趣係真係有班兒登仔攞篇opinion文出來當係source 話俾我聽侵做過咩好事

btw 又話block 撚左但又要睇又要覆

可能要學TVB狙擊post啲標題

練習吓先
你知唔知葉劉趁今日國慶周圍同人講咩？

利：好憎標題黨

其實我會睇㗎

Stalker

我都好憎

視頻咁都有人推

rt啦

有時真係對部份連登仔好失望
上面講咩美軍演習個po勁離譜都咁多人推
自己睇下個tweet都知fake
好在都有人屌鳩佢

聽你咁睇立刻幫你補補血

Pushhhh

有你d咁嘅奇異物種行過就係人都會望吓嘅

Opinion 唔係護身符，文版一樣會先睇打過咩到底出唔出得街。Daily Telegraph 就退過晒所有中國宣傳廣告。

呢 D 扮中立嘅做嘢方法中國已經多次係國際到用，包括最近嘅 WTO WHO。大家已經明白中國係用西方制度打西方。

可能NYT專登post出來，比人睇下香港的行會成員係幾咁奴隸，諗野幾咁on9。有authority就可以打橫來? 仲on9到問like it or not? 咪就係not like it 囉。仲要引到美帝同佢的friends都唔like囉！China is sanctioned, like it or not?

有侵粉呢d 咁垃圾嘅物種有d 常識嘅人都會屌下嘅